升番啦升番啦 升番哂啦！！！！

我屌你老母

Ok 明哂

因為你囉

繼續繼續
夾爆大dodo春袋

你條大jj去左邊

拎左去蚊豬肉餅

幫面仔報倉

Qq500$迫死你

大dodo你啲咩put嚟
升唔足跌十足

已切

不要說了

no ar

兩百點 面仔無敵論

大dodo好似1毫樓上買

yeah yeah yeah 今日食個m記加大先

掃恆指牛

大DODO咩位入隻PUT

買咁撚遠價外

垃圾買埋D 垃圾 PUT

星期五跟左你買 dllm

面仔

大 do do

早兩日見你好招積㗎

點算呀面面, 下晝係咪會跌番

成個場比你搞亂曬

先高後低 驚閪咩

我屌你啊!!!! 又係你

大dodo

榴槤榴槤榴槤

得番0.065

戇鳩仔

0.062

聽日見0.05

on9 仔成日扮假膠係咩玩法

又要縮返入去

推
驚樓豬睇唔到

同呂布一樣

面面

佢係真膠 ,唔好將佢同d假膠俾
真係升番哂，威力十足

其實我係佢表哥